講個故事俾大家聽

從前係一個國家入面
一個士兵鍾意咗個公主
但身份差距太大，公主跟本睇佢唔上眼
所以公主就隨便咁開個條件想玩下個士兵打發佢走
公主同士兵講「如果你係我嘅城堡前面企足一百日我就接受你啦」
士兵好開心，佢覺得自己有個機會
於是自始起佢就一直守係公主城堡門前
而公主每日見到佢都當睇唔到咁
日復一日，士兵捱過疲倦、寒冷、飢餓
佢從來冇諗過放棄，因為佢真係好愛公主
而公主亦開始習慣士兵嘅存在，慢慢俾士兵打動到
時間過得好快，已經到咗第九十九日嘅晚上
公主突然間有少少緊張，當太陽出黎嘅時候，公主好開心咁衝出城堡
但竟然發現士兵已經唔係度，留底嘅只有一封信
「對唔住公主，我好愛你
我企咗九十九日係想證明我真係好愛你
而我選擇係最後一晚走嘅原因係我唔希望你係因為承諾同一時嘅感動而同我係埋一齊，愛情唔應該有條件」
直到呢個時候，公主個心好似缺少咗一角咁
公主一早已經習慣士兵嘅存在並愛上咗佢
可惜已經太遲

好似有啲位錯咁

太陽出黎之前加返第二日

屌

有咩錯

唔記得

笑左

哈

不過真實唔會有咁既事情發生

但有道理

十三

但公主既態度唔會出現

在！

遲？

眼瞓

早唞

小妞，給爺笑一個

ok goodnight

好盞鬼

發夢啦

謝十三故事一則！